係咪真係應該憑感覺

覺得佢對自己冇興趣其實係咪準
覺得佢要考midterm所以好忙唔覆係咪幫緊佢搵藉口

通通都係